Neste repositório encontra-se um miniprojeto que simula uma loja virtual, onde o usuário poderá cadastrar produtos e simular a compra do mesmo. 
Este projeto aborda o uso de firebase como base de dados on-line para o cadastro dos produtos. 
